西九龍中心嘅廉價騎呢，就係其存在意義

外人覺得深水埗有好多低下階層，但以前嘅西九龍中心一樣包容。你估每個商場都咁大方？喺圓方，對窮L嚟講，你負擔得起嘅可能只有住宅平台嗰幾啖空氣。但舊時嘅西九龍中心，無論你係公屋仔女、劏房戶定紙皮阿婆，都可以喺入面用蔗渣價錢買到各自嘅的娛樂。

呢度冇意大利Gelato ，但有5蚊兩球拳頭咁大嘅雪糕。冇潮牌同A&F，但「蘋果商場」淘寶貨着上身都差唔多啫。小朋友去唔到海洋公園？唔緊要，幾蚊都可以去奇趣天地坐碰碰車、掟幾粒波仔。日本料理更加唔使講，有連美國前駐港領事夏千福BB都唔敢挑戰嘅明將壽司，威震四方。畀唔起錢都唔緊要，8樓美食廣場可以任坐，飛雪溜冰場嘅白雪景色免費任睇；唔鐘意坐，又可以挨住欄杆俯視眾生，望吓人望吓騎呢𡃁模show，過吓日辰。

明明係一個穩定地落後於時代嘅商場，但西九龍中心竟然一直吸引到明星嚟踏旺個場。從2000年代嘅Twins、容祖兒、Boyz，到𡃁模、AV女優，甚至AKB48都留低過幾條腳毛。今日，𨋢口同廁所塊牆仲詭異咁保留住過氣明星嘅出show相，更有疑似未整容前嘅原貌，瀰漫住一種90年代嘅沒落氛圍。睇新聞先知，原來男子組合Sun Boyz曾經喺西九龍出show嗰陣，從5樓吊住威也飛落嚟，AV女優小澤瑪利亞喺度搞過……抱抱會。喺𡃁模大亂鬥嘅年頭，仲有唔少乜乜baby喺度寸其他靚模，話人哋老、個波係假。

最難得嘅係，萬千宅男日盼夜丁嘅日本女子組合AKB48，竟然試過喺西九龍中心開設全球首間海外專賣店，仲嚟港宣傳，搞到班宅男鬼咁hapi。近年，西九龍中心亦開設咗唔少小眾興趣嘅舖頭，好似Lego店、羊毛毯手作店，6樓同7樓仲成為盲人按摩店嘅集中地。就係咁，西九龍可以將社會上窮嘅、另類嘅、小眾嘅、宅嘅、毒嘅乜都撈埋一齊。即使呢度娘，唔夠光鮮，冇圓方嘅貴氣或者apm嘅潮流，但香港邊度仲有咁接地氣嘅商場，有咁包容嘅空間，將社會上面唔同小眾又弱勢嘅群體溝埋一齊，畀佢地用少少嘅消費同社會接軌？

不過，連深水埗重建舊樓都可以包裝到市中心豪宅咁浮誇嘅年頭，西九龍中心唔續租小店，係咪想升呢為西九龍「圓方」？AKB48專門店已經搬走，明將都執埋，變成價錢貴一截嘅「韓日燒BBQ」。香港已經冇乜偶像明星再會去西九龍，或者咁講，香港根本再冇偶像明星。當今日喺深水埗都可飲到杯文青手工咖啡嗰陣，仲有乜嘢唔會變？ 如果有朝一日，西九龍變得唔再西九龍，再冇劣食同𡃁模女優，嗰班跟唔上時代、被社會遺忘嘅人，仲可以喺邊度存在？

有無可以解釋下

西九門口果d大大張

唔知影乜既少女胴體大畫布有乜意思,內裏蘊含左乜野重要訊息?

仲要成日都會換畫

其實果條龍因咩事停佐，點解而家都重未開返

條龍好正

呢個垃圾場仲生存到真係奇蹟

聽講話條龍保養貴,要洗好多錢去過定檢,玩既人又越黎越少.所以維唔到皮

細個果時玩過一次

唔係話十分正

但係香港商場應該得佢有依類玩

果時東南亞都興係商場入面整過山車

香港就得佢

條龍童年回憶黎

講起都驚

依個場比想像中多人架

當然平日既人流就似番街坊商場

不過一定好過機場搬走左後.未有aeon未裝修前既九龍城廣場

個飯堂仲係好經濟

噤大件事，自己上網搵新聞都懶

政府合署班人會幫襯 隔離仲有條邨

蝗集中地 不了

但真相好少人知

韓日燒bbq咪又係名將個集團

其實個商場設計真係幾好行
兜住圈逐層上/落

食野果幾層又可以skip左佢

唔鍾意又可以搭上兩層既 7上9 果條都幾驚嫁細個

細個住過深水埗先知呢單野

我寧願香港多d呢d舊式商場
有機鋪已經好難得
好過宜家倒模一式一樣 個個場都係果d鋪頭
近排旺角新開果個又係悶到無野行 無特色

四芒草事件

住過係隔離麗安，成日去西九食飯

西九個廁所

個蘋果商場可以話係女版信和

農曆七月十四

我覺得好符合商場既風格
基本上去西九一定要參觀下個廁所先走

利申. 好耐冇去過

個機鋪on9架
18歲以上唔比玩

西九kfc=廢老天堂
蘋果商店=淘寶專賣店

覺得好撚正

想睇篇文

頂樓斜凳

商場外面果幾副意淫大Banner

支那狗，此post已完

其實呢個場起嗰時諗住係高級
太睇得起深水埗長沙灣人消費能力

但亦因為咁樣建築質素唔錯，要放過山車所以結構堅固，咁鬼多電梯升降機好少壞

西九龍而家已經變左on9口水膠城

My Sexy Babe林祥焜作品展

細個住深水埗公屋
簡直窮撚勝地
勁有特色

而家變到同出面一樣咁柒悶

不知幾多人
由其係學生
平平地食下野買下野
有一日星期五去 放學超多學生

入面個兩間電器連鎖店廢到喊
要乜冇乜

細個仲未有咁多蝻同蝗個陣係OK好住
附近要食乜就有乜，又近市區
宜家變左做廢老蝻蝗集中地

以前仲有間遊戲王官方店

西9個lift搭過嚇餐死
成日chok下chok下

西九以前好過香港所有商場

都無人理

間野唔行入去都唔知開左係入面
細個會去睇人玩

西九龍同聯合盛世時, 不知幾旺

以前細個個陣有玩具店

旺丁唔旺財
有人行但無人買

細個住果頭
成日諗住夠身高就去坐條龍
之後搬左屋
大個左返去已經無得玩

個一區搵個靚少少既洗手間都無

試過諗住入去望下有咩懷舊game打,點知俾職員係門口截咗話大人唔俾入

細個唔夠高只可以望住阿哥同阿媽玩條龍
到夠高嗰陣收左皮
人生一大遺憾

細個成日覺得個lift塔好驚
個地板好唔實淨

靈魂所在源興美食。

條龍細個坐過一次 好記得架車令我一直撞個椅背，好痛

風水野，叫困龍局，得閒會開下佢

細個奇趣天地有旋轉木馬同海盗船 唔似依加入到去好快行曬

西九間機鋪18歲以下先俾入

部lift次次都高低不平

我會去先施個廁所

講起西九龍，諗起門口果三支野都睡驚

都係去邊間餐廳食就去埋架啦

初初嗰陣幾靚架，又有溜冰場，過山車

九龍城廣場真心以前死場一個
果頭d樓全部重建 留得低嘅都係廢老
基本上成個市區重建唔完九龍城廣場都難翻生

細個屋企人好鍾意去 依家不了

正經討論就係有d人自以為好好笑
堆四芒草白痴仔block撚晒

細個老豆去高登 會帶埋我去 陪佢睇完野就帶我去西九打下機溜下冰完全係童年回憶 第一次食spaghetti house都係西九

平=/=正

萬千宅男日盼夜丁

貴=/=正
貴=搵笨柒

哈迪斯

平民會去嘅地方，你唔好比我知道原來你係公屋窮西

你試下西狗同葵廣開Gucci

以前有粒粒雪糕機

以前有扭蛋城

個機鋪唔以前係唔夠18歲唔比入
大個之後變左大過18歲唔比入

食街 , 食野都好平. 前幾年韓國熱潮. 韓式炸雞好多人買, 係家唔知重係唔係到.

其實真係算係咁
我覺得西九值得保留
特別係佢個格局裝潢同埋果堆明星相
入面好似凍結左時間咁
但同時你想食野又有得簡下
頹既有薩莉亞 kfc 想食好少少少少 都有pizza hut
仲有幾間cafe 餐廳唔記得名
想行下買野都可以鳩行下蘋果商場

呢條龍細個果陣玩好開心，而家d細路得d電子野玩真係悲哀

x2

其實間機鋪點解18歲以下先入得

古惑仔時代，我哋幾個初中生响機鋪無啦啦俾啲飛仔中咗幾拳。我心諗：呢間機鋪無陀地又無差佬架咩? 俾班mk仔响度亂打人，垃圾場!

凍結左時間形容得好好
見到啲明星相回憶返曬嚟 俾著其他商場一早拆左

係呀
可能人大左老左
雖然冇追開星
但睇返果d相真係會回憶返晒來
果個年代大家既集體回憶來

有諗過係蘋果開舖頭

原來已經冇左名將

food court有間殘體野

Jerry Ling 影相
林焜祥畫畫

兩個都幾出名下

細時冇錢玩
大時有錢冇得玩

唔通似啲又新又膠design 咩
Element 嗰啲乜撚野water Fire

以前拍拖可以好似去外國旅行咁plan
度度都有野行
而家 都係飛去第個國家算

個場一直都係兒童場，但依家都無人理，大個咗都照入。

機鋪有分成人場同兒童場

勁多學生妹係入面行,LUNCH成日過去撩D妹妹

蘋果商店 好多學生買野 , 香港少有.
以前旺角中心, 雅蘭已經收皮

成個迷宮咁
真係行到火都嚟埋

其實foodcourt有幾間d咩口水雞，滷水雞翼飯，泰國野係真心幾好食。$28-40有交易

唔好再講條🐲啦

依個場真係好特別
行入去好有時光倒流嘅感覺
同細細個行嘅裝修、感覺一樣
咁多年都無變
平同貴嘅嘢食都有
有娛樂有衫賣
作為一條窮撚都幾鍾意行
唯一屌唔住係佢廁所真係污糟過公廁十倍

無記錯佢應該係香港第一個商場有 skip 樓層的電梯（其實分分鐘係全世界第一個？因為都諗唔到除咗香港有邊度會起十幾層高商場）

細個新開嗰時第一次去，覺得電梯可以skip咗層好得意，尤其嗰陣同一年的timesquare係搭電梯搭到好忟

屌你老母d懶神秘鳩吹撚收皮啦 好撚煩

同埋西九龍中心室外啲廣告永遠都係咁淫賤

有次行行下中間有屎

有一段短時間係唔夠18歲唔比入
斷自己客路（包括我）
之後又變返
唔知做乜鳩

西九foodcourt仲有曱甴陪你食

無人講yes station既

01又係到寫嘢懶本土
引人睇完之後下之就寫篇嘢出嚟抹黑啲本土嘢

其實班四芒草on9仔算唔算犯法？
不誠實使用電腦
發佈虛假消息 之類嘅野

其實我幾鍾意行西九
應有盡有
可以食冰凍冰糖士多啤梨
又有賣好多零食
鍾意動漫呀明星野又可以去蘋果商場
鍾意整手作既話
果到又有材料舖又有MT賣

明將咁難食請我都唔食啦,btw 韓日燒都好難食

兒童場，法例規定。
不過已經覺得條法例走唔少潮流

大家好似唔記得左佢逼尻人地賣雪榚呀婆走

呢加仲驚緊

個到人流旺 鋪租相比下唔算貴
無記錯蘋果商場依家都四五千蚊租
又有大量學生行
所以容得下更多小店
可惜比格仔鋪同核突膠污染咗

雖然有好多鋪係淘寶貨 但我覺得好行過其他商場
係大商場food court行考慮埋價錢行幾個圈都唔知食咩好 黎黎去去個幾間
但西九food court就好易搵到想食既野
食完仲有10蚊5球雪糕做甜品

btw私心推介上面間雲貴x酸辣好好味

個廁所好撚恐怖 千祈唔好去

圓方整咁多花臣咪又係個堆鋪頭
要行名店我出尖咀harbour仲多野睇

以前坐過條龍 兩邊扶手位硬過鬼
一掟彎條腰就撼落去..痛到仆街

我讀小學個陣入面仲未有淘寶貨
反而仲有印象係間北京拉面店
晚晚有師傳表演即場整拉麵
細個冇乜娛樂
同老豆老母去食淨面睇表演已經好開心

記得有段時間蘋果商場嗰層啲空置率好高，但之後又俾佢搞番生，無記錯佢係第一個商場會請AV女優嚟開show，管理層係有啲料到

推到西九龍開返條龍為止

屌..
有次食完飯好肚痛屌唔住
入到廁所一除褲就爆左
就係唯一一次喺西九開大

個廁所真係世界級

我中學試過食15蚊飯， 簡直係賤物鬥窮人集中地。

你老母臭閪入面啲受訪者冇乜邊個廣東話準,

西九龍佔左我童年8成時間 玩又佢食又佢 留低勁多腳毛 懷念

冇記錯好似五十蚊次

當時嚟講真係有啲貴

同埋好似行咗陣就返起點

德州意粉

三支香

未夠18歲可以入既機舖

好記得細個果陣 果度有間哈迪斯

依家仲有2個大雪糕球

但符合當地的消費能力

香港好既地方就係, 貴有貴玩, 平有平玩... 大家無衝突既

試過打緊冰曲果陣玩過山車，個feel好正

依家唔知點解改左係十六歲以上唔俾入

接深水埗地氣
唔係接香港地氣
成個場陰風陣陣

當年扭yes card既地方

成個商場個氣氛都好陰森下

衛生差
內外裝修都低俗
燈光陰森
空氣混濁
貨品雖然價廉但物唔美
美食廣場on9反地心吸力凳

其實業主係邊位？ 呢個商場都算係清泉

當今日喺深水埗都可飲到杯文青手工咖啡嗰陣，仲有乜嘢唔會變？

關乜撚野事
果頭好多artist同剛起步想攪自己生意既後生仔係果度租屋住，開果頭就係想比空間佢地飲下野搵下靈感

真係勁撚多文青店 大南街個邊

窮撚集中地都要吹奏
入撚過一次 好撚大陣寒酸味
勁撚多廢老廢中
窮到仆街既細路仔同新移民

好掛住舊時嘅九龍城廣場 雖然真係冇人

之前有人坐條龍跌左落黎 死左 之後就停到而家都未開

個度原本就係比小朋友玩 咁撚貴 去機鋪仲平得多

聽講件事好似係死左40個 但真相就真係唔知

接地氣？？大陸仔呀你？？ 唔識用貼地呀？？

btw, 由佢將美食廣場啲凳改變到打斜坐就開始戇鳩

坐低要用腳撐撚住
個袋放上櫈又唔係
枱面又油 地下又油 要背撚住食

咁都係好事呀
起碼好過垃圾淘寶店同蝻狗食品店

門口兩枝大香先頂癮

勁on9,想人食完快D走
你咁搞咪只係令到外人黎都唔想去你西九食啦
反正SSP大把野食

九場而家己經變咗做一式一樣啲商場
咩 sasa 嗰啲入晒去

真係幾平 以價錢黎講食到咁嘅質素都唔太差

諗出黎條友都戇鳩鳩
仲衰撚過大排檔啲圓櫈

不了 個廁所污糟到仆街 成地都濕哂 係深水埗肚柯就仆街了

果間係港式韓燒版明將
試過一次，塊板都唔換，就咁換張牛油紙就俾下枱用

Kfc有版你睇，
唔整即係由得廢老坐成日

個機鋪啲音game 舊到

你咁撚on9就出少句聲啦

接地氣

入去食過 同以前明將鰻魚壽司個味一樣

其實佢係香港地清泉喎
你去下其他地段既商場永遠都係果幾間

邊似得西九龍咁多平民小店?

LM

窮人集中地

樓主係咪00後

好 讀書時間 twins 果隻feel ...咁多年都無乜變過，同葵廣一樣...不過葵廣好行小小，起碼廁所都乾淨些小

橫掂都死場，平時少場搞呢啲活動，梗搏一舖

見到「接地氣」呢三個字好出戲
用返貼地好無
成浸大陸除

笑撚左
出戲咪又係大陸用語

重建啦屌

近排轉左管理層，玩死左個場

放曬班旺角尖沙咀阿嬸阿叔去唱歌就啱啦

西九龍中心都可以吹奏

唔記得哂

住旺角，但細個成日陪呀媽去，幾蚊一個大茶果，呀媽會買幾個比我
家下仲有冇？

好掛住個過山車

全港應該得佢果間手作之店要排隊買雪糕

西九龍中心係英皇架嘛（好似係）
咁自然得閒就叫d明星過去啦

到十幾頁仲講緊你哋戇鳩唔戇鳩咗啲

已經有好多廢婦女權撚投訴過
不過人地淫賤依舊
唔係含蕉就係影大脾
仲要定期換意淫野
好撚正

咁深水埗係窮人集中地
你起個高級場d人咪一樣入去周圍hea搞cheap哂
到時d人仲要冇錢買剩係到打躉涼冷氣
依家起碼cheap得黎d窮撚又買得起先

自從d位搞到咁撚樣就冇再去過美食廣場
果到本身冷氣又唔夠
D位仲要咁的死樣
仲食的人簡直貼錢受虐待
出場大把舖又平又舒服

佢舖側面個大大張明將玻璃貼紙仲未撕落黎
有日行過見到以為入左時空隧道

之前真係幾好
廉價娛樂, 岩曬我依d窮撚

勁撚多蝻同廢老問人拎錢
痴撚線

細個唔夠高冇得玩 每次去都期待住自己夠高嘅一日
仲同老豆阿媽講話我一夠高就要玩

結果我一夠高佢就停左

但唔咁整真係好似m記咁
一個廢老一張...真係想食個啲想坐都難
今日先食完角落頭間上海野幾好食

俾人趕過 明明冇人玩 入去兜個圈都趕我走

開返間akb專賣店比我呀 我要麻里子

我都係唔夠高玩，次次望住屋企人玩 ，不過好彩岩岩夠高時候玩左次，有回憶，之後就停左啦

督導員西九龍中心跳下死
跌正商場入口 遊人驚呼走避

西九龍中心慘劇
母掟女落樓 天網救女命 母隨後跳下 陳屍商場

西九龍中心內 女子插穿繩網墮地亡

西九龍中心男子墮樓亡

+道友

上海野舖頭ok
美食廣場就
痴線 廣場都會比d人入去乞錢

Food court大量廢老，骨呀，牙纖呀，痰呀，周地lur

成日有人跳樓

真係好多回憶，連隔離嘅茶餐廳都成日幫襯

西九真係經典黎 係旺區 但冇咩名牌店 都比佢生存到

唔知係咪準備大裝修
中間封曬
層層封曬板
睇唔到中間天井

細個玩完條龍撞到瘀哂

APM仲多...

細個 6樓玩pokemon game
童年回憶 9樓兒童場
撈撈面 6樓

400 百個懞撚，唔知就咪撚出聲啦垃圾

90後
講緊係夠高再等屋企人帶去玩可能已經隔咗好耐

近電梯位轉果個彎

例牌會有度力推你個人去一邊

會唔會整親就睇果個彎啦

講獨特 以前現時點先夠班
2000年代早期嘅廣告去到2013,14年仲係到

果時過山車應該有學生優惠

記得20蚊左右

大人就成30-35蚊

大約2000年既價錢

off topic講下廣告.早期大欖隧道通車既巴士車身廣告

以前有架車個廣告甩哂色都仲係到

去到就黎退休先落畫

以前覺得西九好多野玩
但幾廿年都無變過
廁所又唔裝修

應該好細個下

印像中間過山車限高110定120

基本上小學雞去到小五小六就實座到

其實個重點係現時點個廣告係Sell 現時點 In's Point 有幾 in 有幾潮
10幾年後係同一個位睇返一張以10年前潮流標準嘅廣告
就有種係平成年代睇返過去昭和年代嘅感覺
大欖隧道通車廣告反而對比無咁強烈

淨係知道西九從來都係食伏野嘅勝地，呢一點係咁多年黎都無變

現時點n年前開果時好似唔係諗住搞依加果味野

係想跟果時既it風搞個腦場咁款

但係好似無腦場既野搬過去

反而對面鐳射包起兩層果時,試過做到個類似褔仁一樓咁既場

但係人流真係唔得

現時點唔變死場真係算好彩

信和打落去到裕華好多大少少既場好多都搞唔起

街上面d人流係有.但係唔知點解d場好少人好少生意

雖然古時廣華果一帶都係生人勿近之地(由其是夜晚),但係依加社區發展街人流多,不過商場無乜搞得起

5－6年前大南街啲招牌未拆咁多
真係幾有舊香港嘅感覺

好玩過中環隻19摩天輪